[Merry Xmas貓貓] LA Lakers 反送中黑警死全家777落地獄討論區 176

kuz

第3巨出現了

古狗個種勁

Kuz

馬狗復活

古仔勁到

真大佬 牙占降做三佬

古食左春藥？

古狗

kuzma 終於番黎了

Kuzzzzzz

馬狗MENTALITY

癲

唔好講笑 我只見到2巨 古狗ad

反古=智障

呀含反彈

Kuzzzzz

古呀 你肯生性喇終於

kuz 要驗尿

😋

奶共學下人地點打波啦

KUZMA 高比上身

第2巨終於出現

古狗換啞狗啦

禿呢

牙禿呢

佢指RR9

Trade廢老啦

屌你老母咪色

但AD冇波到

股狗

貓貓

古狗 大賽球員

古狗=梅拿

占狗= 美斯

認真討論 今時今日奶占仲可以trade到d乜

但係我完全睇唔明last play
Rondo iso???

胳肋底似好味

啞狗咁撚勁

魚蛋5串?

2盒咕咕力奶

古係咪驚比人擺上枱trade 所以嗱嗱林爆seed

推

咁都唔明 古狗唔可以拍波 rondo玩到最後一秒比佢就得

周天子

應該都仲換到1-2隻靚既角色球員既

古狗Buzzerbeater之鬼

牙溫入院
作為叻啤仲有心情色其他隊?
對唔對得住呀溫?
我地就嚟輸

反kcp又輸

Kcp

負皮是我給的

pg瘋狂射3分

Dh個尻頭冇哂霸氣

想出信和買新album
但又驚俾學友打

有冇ching有順嘅link

lbj肯產未

算啦其實要對住kwahi同pg我諗冇乜邊個可以打得好 廢老唔好柒足成場都叫接受到

廢占廢完未

占個垃圾真係信唔過
腳軟軟咁款

共狗

落場啦垃圾

kcp型到

型

Kcppppppppppppp

卜with block

咪傷kcp

撚樣仆想洗底？

KCP=防快攻之鬼

KCP

有Kobe個球既影子

屌你狂射3 分做乜9

短毛祖八字又幾型棍

廢老射極都唔入

廢老不如休埋呢場先 唔需要佢

牙卜真核

james射得入未

KCP勁能到

Mamba mentality
Keep shooting

廢老有kobe最後一季影子

賴占打親強隊都賴屎憑咩收40m

廢老個種廢

似rookie嗰季

猴

howard 好勁

真核禿

牙猴上哂力

猴尾撚到...

鳩候真係自我救贖

KCP要留黎

到ad上力 輪姦大飛

古眉卜猴禿 廢占唔入流

Lou假咗少少。。。。
想回家就出聲喇

猴專打士氣波

種拚勁冇得輸

廢老 0/7 fg

wa我屌你白衫條女
大波低胸摟屌裙。。。。

吹ad sm

白衫條女好撚淫

做乜係in and out

ching 摩擦力

留意到， 仲坐第一行

傳左比第六人

好多球in and out

求ig

球球都in and out 差d運

In and out之鬼

應該有番咁上下年紀

4球 3分 同1球中距 in& out

出姜丹未

個個講白衫點解我見唔到有既

死咗

唔想咁早贏

冇cap到圖呀屌

咪酸

今日LP冇左主場旁述
我寧願聽主場友圍爐打飛機
都唔想聽依啲扮中立

嗰件衫好似唔係低胸， 同冇著冇分別

如果係香港街場有啲女咁著， 冇人會 打到波

廢老又傷呀? 無球入

In and out完未牙屌

全國直播
ESPN 獨大

睇下佢拍啲咩廢隊友啦

傻西癲狗

ad唔喺禁區=垃圾

又出廢老

on9 癲狗送分

Mcgee

可愛守lbj 即刻唔拎波

Buffstream 少廢

Harrell呢d對高少少就仆街 d人吹到咁大

Green 唔敢起手就不如lan la

女人屈到

kuz有KCP唔傳獨食炒埋

Pg

寒冰射手green

好想要佐治...

贏撚到牙猴咩

想下好

占狗

屌馬狗岩先PASS 比KCP一早入左

LBJ史上最強

佢地係咪唔鐘意湖人
定LBJ

Ad

古狗唔好得一節先 空哂唔入樽唔傳

閪女人

屌你老母個kumza 衝撚完未
成日鳩衝

古9咁都唔傳 明明easy 2

猴我覺得對佢黎講易食過MCGEE

kcp明明空哂

Kuz又上腦了

個底KCP空哂 唔撚傳 獨撚到

古狗今年有冇一場有25分

唔鐘意湖人，但好似鍾意奶占

Rdj

你地delay 咁撚多

係 好撚矛盾

Leading Scorer 冇牙占

廢老你爭氣啦 仲成日話仲係聯盟第一人 ，今場再唔起就即係輪住比d77 字母 kawhi同pg打爆

呢到掉返轉 唔鐘意奶 鐘意湖人

古狗咁有信心
1 on 1可愛

有foul賺咗

啞狗唔係古狗對手

古狗打爆啞狗就啱

即刻企返起身 極有火

開始上腦

古狗打撚爆隻自閉狗

古叻仔 對住可愛都敢鏟，唔似廢老

Me back mentality

條死廢老揀個最易守嘅

占狗第一年叫人唔好自己起，等隊友會過去扶
最後個個比佢陰到變傻仔

廢老switch 癲狗出黎打啦好心

嘩，自閉仔呢下好似老大

唔反古了

kcp真係非賣品黎

係
好靚

AD

35歲la 仲想佢點ar

Block到女人跪低

古狗真係好撚完美

Ad勁西到

咁撚易block嘅古狗3

古狗頭先個d又幾好

有埋罰球

好彩有留古係到

pg跪低幫ad含啦

衰D講句廢老入唔到波組織助功都算做到野
E個係佢仲可以打到咁耐仲係一線既原因之一

佐治衰多手

Ad真係好撚完美

呃咗三個罰

古仔射到不清醒

點解pg叫女人

對波好大

古catch n shoot 就算la

Rr9底薪only

扭屎忽花
講到好愛湖人
但最後留OKC

衰d講句
組織助攻 r9做仲好

ad防守正

AD真係好完美，除咗禁區外進攻

Cls又偷

Ad咁都唔撚入

大佬發火

ad 真係屈

AD防守有無機勁過全盛KG

占狗又去扮fd

kevin hart

死矮仔俾人bully

好撚慘

阿奶成份坐落人度cls

條友成日俾人笑足全場廢
埋單都25分上落

kevin hart

笑死

每節贏12分 全場應該贏到30分

差少少

協防勁過，單防未

唔知佢地出咁多汗會唔會好臭

跪求keep住道火 廢老今日冇進攻唔緊 kcp 古同ad頂曬

佢比人打到仆街都冇foul
如果用Harden既吹法比佢
我諗佢每場都有返20球罰球
雖然唔知佢入唔入

廢老冇30分落場都係廢
標準唔同

AD防守J撚死

收咁嘅人工真係要入喇
點解唔直接罰球線dunk埋去

廢老又想靜靜雞三雙

咁又要公道d
廢老吸怪能力仲係聯盟數一數二

kevin hart好似冇蘇佢

AD唔會走住黎屌

廢老都幾廢

籃底姦到大飛傻仔咁

Block撚到pg跪含

廢老drayond數據

可惜猴大多犯規 要收佢

富人版廢鳩

頭先ad block臭女人真係好爽

鬼咩
用我湖棄將做正選c

wide open都唔入 吹撚漲

幾次
邊次

你又想奶?

Bi?

古狗對鞋 款香港有冇得買？

佢同mcgee都交到貨

Lakers bench pt高過starting lineup幾耐冇見過

做乜今日條條link都睇一陣就疾....

羅？

有冇圖

加埋25

得嗰8分有助攻都叫做到野我俾Rondo個人工佢啦，拎35m1年架

咪白痴啦

勝

lou長老同nick young掛住佢地

仲有無人反古

警曱收聲啦

不反了

nick young個仔成個on9仔咁

今場反唔落

扑到大飛傻仔咁

無反過

波？

內線真屌打大飛

一陣球哥career night
我預告定先

證明親生

男定女？

to career high?

弱智？

8+5+6撚屎數據

今日啲TO小好多

jen jen正西到

過到10分 再講

KCP 自從AB傷左 打得唔錯
睇黎ab cook daniels 都可以trade

AB冇中距真係冇用
Rr9都屌打佢

廢老d 三分

應該30+3雙
bi 50+

共狗占好似換咗鞋

占狗雪糕桶咁

大飛d罰球

蘇八字點解罰球差左咁多

豬霸離遠睇成個大加素咁

換埋對手先有用

大隻左

佐治咸未

心痛我家佐治寶寶
俾人block到

peter.jpg

文件

個底輪住招呼pg

射撚夠三分未件廢老

大飛件波衫大大隻字寫住Los Angels
驚死人唔知咁

左治

共詹 第一戰犯

唔講點知佢係LA

女人好撚廢

lead咁多分係咁射3

諗起柒箭27射0中

Green會唔會係咁樣射3

希望湖po手足allstar投下bi一票

唔好再下下3分賭手感啦

頭先PG 有嘢fake 似t-mac

Ball Dlo B AD PG

要曼迷幫埋手先夠票

正常都咁投

Ball dlo bi 牛 zubac

西岸個隊正正常常應該輕鬆82-0

牛去咗東岸

Cup

真

仲有16場係咪俾你食咗

倒水

牛換JC

Cup la cup la

Ab躝啦

連續to

倒水了

帶埋green走

一對位啞狗
占連波都唔敢拍

Ab得翻中距離

奶唔敢打啞狗

喂冷親呀大佬個lead就快冇

又倒

點解今場AC出咁少

垃圾到喊

放KUZMA 啦

Btw癲狗對佢 共狗仲係咁逼佢打咪姐係玩鳩佢

人地21 8 4 我地宇宙第一人8 7 9

係時候換下人黎打

古狗不了

講定先
樓主開埋d垃圾topic
4連敗喇

今日兩隊得分 , 正選後備互换
大飛bench變垃圾， 湖bench變勁

可唔可以搵場第三節係可以正常少少
下下倒

你出Alex邊個幫牙占頂Kawhi呀==

Ab一攞波驚到即刻傳出去

AB傷之前有3分有中距有死亡纏擾 點解咁

從來都無三分

仲咁勁 唔係呢個價

一開黎睇就倒水

見到Ab 同占 d心戰好笑到
一拎波，腳都震埋

AB 唔好打咁耐啦 無3分 傷完防守又慢左

占咪仲撚驚

隻共狗俾啞狗守唔撚敢打 就逼人打癲狗 直一仆街

又輸
唔打了

PG真係好完美

占狗係真係廢

俾PG一步就過

Pg不演了

頂薪條友做嘢未

射夠3分未

占狗廢撚到

點搞呀下下3節倒水

ac防守都唔差又有身高

占狗對啞狗日常

拎波，傳波
拎波，係外圍9拍幾下 ，搵Pick , 再傳波

肯換bench未 bench仲勁

AD真係好撚完美

打左6分鐘都唔出古狗，邊個hot hand邊個唔出
上場又係準之後十幾分鐘唔出

ad對zu 食撚滑就打多d啦

dlo 都冇

傷前都叫有啲三分 傷後睇親乜波都唔識入

AB射親都短

有報導講佢上季個傷好似又復發..
係咪咁所以要打得冇咁physical

shit岩岩先起到身！！！有無link？

今年投唔落手

Doncic入硬la
所以我地要幫下dlo波仔

屌好柒呀古狗

佢咁鍚身 真係有傷唔會打啦
戴頭盔姐

咩野taste

上年成季傷出住咁打wor
佢先係最唔鍚身個個

潮過dlo

古狗=進攻教科書

笑撚死

好撚7
西裝講，老大好撚型

打得唔好=有傷
打得好=有傷都屈機

屌 沾完全唔打

屌你個 鏡頭係咪弱智

個cam咁閪

頭都暈

廢老見到啞狗就唔打

E個唔係9up wor
好多reporter 咁講

鏡頭搞撚到打2k咁樣
On99

尻下尻下都大三元

個底無人補位先敢鏟入去

你講對手呀

健健康康打埋下季
Last 個季番去騎士退休算啦

Airball

LA 2個23號扮廢

啞狗回禮

啞狗

快d 走

古狗勁撚到癲

古狗攻防一體

23 season high 慘撚到

古狗呢場好撚好J

古狗連harrell都守到
CLS

0>23

有防守

古古勁到

Harrell矮撚過古狗打5號位

harrell撚足28隊,
但比古狗守到隻狗咁

古狗要儲氣架
廢幾場 勁一場

單防點會未

nick young<lou will先岩

AD水貨

Young > Lou > JC

又倒水了

ad 差個mvp

Trade JB , 回家熱火

拎左 rising star Mvp後
得今場好波

平手入第4節

古狗又屈

又入

10幾分倒撚哂

點解成節都唔出猴

tied==

好似有D青苔係古狗頭後面咁

席 追平

屌你啲防守 球球空哂

Lou 帶隊真心有料
串到成隊波

係囉

多謝廢老學界級表現

你冇睇錯

訓左無睇 牙奶今日又搞咩？

屌倒晒

LBJ將會喺第四節怒斬30分帶領湖人取得勝利

柒頭沾唔打企係3分線頂做乜尻 唔打都識得拉開掛

vogel鐘意用佢打足第四節

古狗抖抖埋埋過左30場呢場先黎爆

之前仲話個教練識換人，成日唔出猴又出得少古狗

3雙仲想點
仲有3分勁準
又輸隊友

湖太多WIDEOPEN 都抄晒 唔係KUZMA 都輸緊十幾廿分
AB咪撚再出佢 4打5咁

學廢鳩 弧頂派牌

但雪9 牙奶舊垃圾
抵讚

占完場上到30分我自認食屎狗

ab 真係冇咩態傷完之後

逗住型 super star

數據都似

哂尻氣啦佢

上唔上到你都係啦

古狗可唔可以爆發幾場 之後躝

最高人工，唔可以要求高啲？

收局9成 馬奶ad猴

今年場聖戰好似幾緊湊
記得上年係rondo carry

第二年咋dllm

吾皇認真了

又9射

占rr9是但收一個啦

襯冇 pg 啞狗係到
牙奶要認真了

7-0 都要射
dllm 咩廢老

我猴勁撚到

Pg迫害牙奶

牙奶無力就咪撚攻啦

猴嘅搶板

猴真巨

占bump到女人

冇ball

鳩候

猴真係好撚正

一早出猴多好多進攻籃板啦

吾皇帶傷上陣，得返3成功力

7中1

射到入

終於入

Kcpppppppp

唔係強大咗50倍咩

LeFuckYouThree

仆3

3巨 AD Kuz KCP

有kcp仲要咩PG

占屈到

屌你老母邊個反卜

kcp

唔反kcp了·

卜

KCPPPPPP

傻閪占舞咁耐都唔知做乜撚

全隊得仆係三分穩

引夾擊分波

阿卜呢排仲打得好過屎綠

LBJ: CCP>>>>>KCP

最有希望入

Rondo 4成幾呀3分

牙熊舞得仲好睇

猴 四巨

真係得佢穩
利申開季有份屌9佢廢

Lakers girls件衫心口低少少就perfect

猴好撚好用囉 第3節唔出

牙熊跳舞最世界最好睇

湖新三巨

古仔
Kcp
Howard

露埋仲好

想睇lakers boys多啲

...................

吾皇一攻一守盡顯第一人功架
#washedking
#morethananalthlete
#kidfromakron

廢老又無啦啦上返17分

bald mamba

17分都滿足

三成功力都夠做聯盟第一人

冇左1080

打到咁柒 都17分

係 同以前唔同 佢起手都有啲信心
所以都唔太想trade佢
waive 個cook Dudley或者Daniel 簽Jeff green就夠
唔想打散個chemistry

除定褲等J 1130 Ingram

鳩鳩下都3雙

AB取代唔到KCP

希望all star 見到ball b 古

勒布朗詹姆斯

共占波都運唔到

牙占驚撚到

廢老1on1真係好廢

牙奶見到啞狗手都震埋

Alex係咁回傳做咩

牙奶黑到

食屎啦

醜

大佬自己唔敢打 點解要D細既食屎

占狗對親可愛都笠哂水

兩個光頭佬玩波

但我估AB都唔會waive
未到佢

今場波個鏡頭做乜撚野, 係咁郁黎郁去

LBJ=GOAT

Mj who?

又拎尾彩
屌

共詹22分

多謝大家百屌LBJ

占狗終於訓醒

唔空都唔入串乜鳩

廢老一陣真係上返30分

儲力到第四節

占

猴d pick

唔反牙奶了

奶

正確示範

廢老訓左3節終於黎真

好撚solid

猴d pick真係做得好靚

不反奶通知書

咪又係靠猴

第4節醒就得啦

連登仔將成隊湖燈返起冇難度

cook 同ad cousins老死
waive troy daniels機會最大

睇番廢老+-值原來有+15

猴勁撚到

第4節發力

唔批

猴d pick 有用過mcgee

ab都waive真心痴線

功能上 Daniel好似有用啲
個定位清晰啲
但我都認同你
仲要奶ad留隊

不嬲都係咁講, mcgee都唔撚識比screen既

無得比

猴完美演繹 浪子回頭

如果艇簽埋二姑 牙奶會唔會過唔到半場
奶對住啞仔都妹少左

hustle到癲

卜逼害牙奶

啞又撚狗

奶jm9

做乜撚

有bonus牙鳩剷啦屌

3分線tear drop

PB PG

又連續TO

啞狗同奶正面交鋒，其實幾好睇

屌你老母啦
明明clutch 又叫尾彩

隻猩猩邊有咁醒呀

仲有6秒 咁撚樣騎射3分

屌單腳3分，冇撚野呀

想知其實艇仲有冇pick可以trade到Iggy

球證好鍾意俾Beverley 做埋D癲狗野
俾其他人一早foul左

witcher yennefer

仲有cook同ab0都係2年約
troy係1年老底 係佢架啦

咪臭系

叫完個timeout出嚟成班夢遊

依個真

波都控唔撚到 俾人守到訓哂地
clutch你老母咩

其實夠哂鐘同時間比佢set foot
jm9

對面個個就clutch啦

可愛真係屈

人地粒巨星就叫clutch

成日好多careless to

啞狗真心屈
第一人

屌

啞狗今日3分準撚到

攻防一體
好完美

啞仔攻防都屌打沾狗

LBJ留力playoffs啫

共狗今日比人守死

有乜可能對住啞狗波都拍唔撚掂
明明上年仲屈5星勇條鋒線50分

又on9 TO

啞狗唔聲唔聲打爆你

希望火箭/金塊 playoff可以做低大飛先

一年就回塘

35歲，你咪撚咁多要求
而家聯盟助攻王呀
無佢隊波而家無第一
屌你老母啦

green兩球wide open

Green落地獄

無佢隊波有啞狗/女人

垃圾

1大4細jmg

c6

AD 球證落地獄

FOUL乜春

屌你老母foul乜撚

咁樣吹foul?

係 無佢我地可愛+ad

屌你個coach做緊咩撚野呀
咁都唔challenge

NBA SOFT AF

Lou 真湖

green幾時死

係撞咗埋去

輸個on9教練

屌你老母green死開啦

Green份約毒既程度同釘差唔多

綠

兩球wide open

Thank you Ad

咁都foul返去打乒乓波啦

呢球唔應該咁吹
退一萬步要吹
都唔應該係罰球

完啦屌你

好多奶共迷

嘩屌..最後D雞黑撚到

出猴收rr9啦

垃圾球證

連輸4 我屌

又吹

玩完

Green你死返馬刺喇

rr9無哂三分根本唔可以出咁耐

顛狗撞完人都冇野

我地90億人都係支持KingJames

啞狗太勁

一早比ad啦 on9

講個笑話 green係3d球員

一收猴內線放題

又吹死

屎綠收咁貴又打咁廢 早2季撚屌仆咁

ESPN 真係睇撚到頭都暈

射撚夠三分未

吹GREEN咁多下foul
同俾癲狗係咁撞人
雙重標準到

Green比狗屌

kcp in
Green out唔該

好撚黑哨

又foul

AD and 1唔撚吹 吹埋Don9 foul

到kcp俾人屌

痴撚線 又吹？？？？？？？

屌你老母黑撚到癲

對面球球hand check
green搵個身貼埋去都FOUL
屌你啦

又foul..

走啦green屌

Harrell打手又唔撚吹

green no 3 no D

後人會記得 共狗 3雙但隊友唔爭氣
定共狗對住 啞狗腳震累輸波

熄得
下場加油

又熱血輸波 屌

廢老takeover未

PG😂😂😂😂

見到奶共迷嬲豬 真係忍唔住笑

廢老射罰玩撚完

黑哨得好緊要！球證係快艇迷

等睇miss

屌你老母臨完場tight game咁吹真係玩撚曬

信唔信兩罰全炒

信

玩撚完

哈哈哈 ？clutch？

垃撚圾

好on9

咁多wide open 3 都唔入，抵輸

占狗快撚啲死啦

反cup 湖

屌 我慢你地好多

罰球都唔入 垃圾

james 罰球真係碌撚

好撚廢呀屌你老味

無啦無啦

LBJ留力playoffs

最後D雞去哂clippers到..
AD and 1唔吹..
lou will個下咁都吹..
對面顛狗下下撞人搶板又可以冇試..
我地依邊HI 兩野又吹

睇左20年波
未見過罰波咁撚既第一人

一收猴冇曬籃板

話廢占好撚clutch果條友呢????
出黎啦

4連敗 你老味

又輸

事實係沾屎已經唔夠班

kawhi PG AD 同級
FOJ回塘廢半班

想夾錢買起d球證同green

green要foul 癲狗全場攬人落手唔使foul
唔怪得防守一陣啦

俾球証吹死咗，平手咁樣吹foul

mvp球證
不過屎綠都係要死

屌那星 人地clippers啲雞好似主場咁

球罰球都差幾遠下

diu 練下d 3 分已經差好遠，d wide open 3 下下都唔入

屎綠出黎 浪費左4-5球波

嘩勁廢

james真係好on9

傻閪占

半班？你真係比面

廢老走啦屌你老母

哂左10幾秒

半場15分又倒曬

占個種廢

好撚clutch

奶共又想搵人傳

屌你占屎

Clutch 撚到

奶共迷潛曬水

牙奶妹乜9

以為自己入硬咁控20秒

屌你老母占
死開啦
比古都好撚過比你

做乜哂時間
唉

笑4

LeShite

vogel真係俾撚哂面隻猩猩
唔call to俾你打 屌你老母咁撚樣哂10幾秒

最後個罰球唔入 好關鍵

仲要輸界外球

人地波 廢占屌你老母

廢到

成班射得係要俾佢嘥時間

輸了

仆街好似伕占狗LAST TOUCH

4連 唔想再睇

仲要發脾氣

個球證點都做鳩湖啦 果個白頭佬 一睇鏡就知點都判比lac

垃圾廢占+ ref

嘩clutch到

自己on9但發脾氣

最後呢球一定要3分 點解牙禿會switch 顛狗去守廢老

clutch? 邊撚到clutch呀睇過？

上年 d yc 收尾打得7
D 占狗出黎喊生喊死
Trade乜trade 盛

占狗出黎吠兩句啦。

咁係條廢物撩到個波出界嘛

唉 廢老

4連敗 屌

金塊迷， 其實覺得James 已經做咗好多野，有好多wide open 3 機會做左出黎， 但隊友就係唔入

Ref RUINED THE GAME

真係好垃圾

咁又唔係咁講wor ching 真係廢沾最後掂到 咁都有得瀨？

死奶共廢到

奶共好垃圾

最好trade哂d人佢 好似前年騎士咁 唔撚想再睇

Next Year is Our Year

你睇占定睇湖？

其實廢老有無自知之明

最應該trade係沾狗

華大狗係咁鳩架喇

佢自己唔入 焗交者

輸古仔屎綠 吾皇點clutch都carry唔到了

啲雞今年其實好多都不利Lakers

半場贏咁多倒輸 又翻翻去前幾年咁樣

呢隊艇同之前廢占熱火 騎士一樣
球證照顧 打埋癲狗防守永遠唔foul

祝佢PO早D撞火箭俾1分王撚到成隊 6犯出場

點睇吾皇24射23分

前面D雞全部clippers得益
lou will
hareel
顛狗

屌你老尾顛狗下下撞人搶板可以冇事..
GREEN HI兩野就foul 咩撚人standard

點解最後十幾秒LBJ都唔射唔傳唔攻
係要等到得番幾秒先射三分咁on9

tight game 派4個ft 我屌你老母

年年聖誕好似lal都輸

DLO效率

換唔到可愛 pg 換過jb番黎都好

但如果有個3D球員差好遠

三雙仲想點 又輸隊友==
(聽講係咁)

你肯浦頭未?

有kobe時贏多輸少

壓哨有型啲

vogel 點解唔challenge d 戇鳩雞
同隻精遲一鳩樣

上年嬴勇,不過廢老傷9埋

癲狗好撚黑人憎

今場有冇得賴ad

睇開高比真係頂唔撚廢占啲罰球
關鍵時候必入 同 實炒

屌

勁過c朗
得分轉換率達九成

好撚廢呀死占狗

屌 唔派airpods 又輸

佢交出黎d波 根本唔係真係咁空
佢根本爆都爆唔到入去 draw唔到d help def黎夾佢

第4節 比AD打mismatch 咪算

最尾嗰兩球殺咗入唔射掉返出嚟已經錯哂，依啲唔係叫分，叫垃圾，唔敢上埋，走去俾人射三分

上年rr9 撚勇士

不過E場球證黑還球證黑
我地炒左勁多wide open3
最後green 炒哂 kcp又炒
廢老關鍵ft 同最後TO

CLUTCH FT KOBE食硬咁濟

撚完之後兩個傷哂

Vogel躝啦 臨尾出鳩陣弱智戰術

廢老快退休唔該阻撚住個地球轉

2罰中1基本啦

罰球1/2
成隊幫佢pick黎pick去. 終於一次剷到入去又唔敢射
真係好撚廢

岩岩lou will 個球就要challenge
留黎做咩鳩真係 short 撚左

點解係快艇波？唔係癲狗拍咗出界咩？

廢老換唔換到出年first round pick?

雙戰犯：奶共同green

正解
簡單講
隊友幫佢汁屎

屌我明 老大真係clutch自動兩分

第三節開段放pea哂

我仲以為佢lead緊

睇到燥

呢隊重唔夠多3D
上年班YC又話唔夠料, 今年換哂班有PLAYOFF經驗既又話唔夠料

垃圾占狗拎底薪去組五星戰隊喇

根本3分 唔解決 唔走得遠

廢老隻閪手撩撚到

牙奶就睇唔到，老大就低效

完全啱喎，係隊友射唔入
佢就係知自己上唔入 今日態唔好
唔會好似狗鼻咁 繼續係度打鐵

多角度睇左 真係LBJ隻手指最尾

啲3D 冇3 打撚咩

唔鍾意睇呢D波
吹green同吹對面隻癲狗 完全兩回事黎
佢地防守下下hand check 都無事 打條撚咩

foj d to又唔敢打 真係好撚戇鳩
仆街場場黑哨 點玩??

廢老老左咪認囉 俾番粒波ad玩 自己做二佬啦 扮乜撚野 事實就係佢對住實力差唔多既對手已經無哂takeover既能力

kcp green都係市面上above average既3D

咁都唔夠用?
要搵KD返嚟做你隻3D?

關vogel咩事 佢叫timeout未又係牙奶妹波

斷咗隻腳都射得好過佢

收猴最on9 輸晒籃板

沾finger tip last touch

FOJ真係無撚腦 明明有19幾秒 拖撚到3秒先射
對面MARK唔到你都肯定FOUL鳩你啦 罰球咁撚柒廢

最後KCP 馬同GREEN GOOD LOOK都炒晒真係好傷

猴5犯

條垃圾自己射好D罰球先講喇

廢老當左自己係射手？射咁撚多球3分做乜，仲要唔撚入個下先嬲

你知我知單眼佬都知佢射啦

無計 NBA 嫌你老 開始唔照顧你
廢老即刻露哂底
俾著1分王 癲狗一早俾人趕出左場

今場戰犯排名:

1) 牙奶 - 24射23分, 比可愛食撚死
2) 屎綠 - no 3 no D
3) vogel - 收hot hand古狗, 出太少dwight

係
仲咁撚多要求
不過 占狗眼中既 k love 都係垃圾

今年D雞場場都不利
打條柒咩

真係好嬲睇到..
望住幾球猴又唔大動作去搶板無啦啦又foul
顛狗下下勁大動作撞人搶板又冇事..
HI 下又foul

其他隊d ace個個都大大隻
Kcp Green守guards就得

而家係明黑湖 想打壓湖 捧lac 上位啦

臨尾出rr9 green lbj kuz ad
Rr9唔知出黎做乜 又係lbj控
Green咁廢又唔換
個底又唔夠搶
最on9係連續2個possession都係ad post up單打
不過占屎廢就梗啦 唔知舞乜撚

睇波B

不過可能係vogel 唔識set play ， 好似好少見到底線3分起手。

理論上底線3分近d 應該會易d 入

同埋比人追分果段唔call TO 真係cls

唔用盡留黎做咩

不如幫球證計埋正負值啦
成日八打五 你打撚晒佢啦

其實最尾果球判比lac 都有問題
你咁講下下block last touch 都係進攻方 判比對家都得

frank vogel好撚垃圾
最後收中鋒 輸哂板

佢地的確唔錯.
不過都有打得好同差既時候既
KCP今場算唔錯ga la
係green第四節炒好多wide open 同好多犯規(雖然球證好黑)

green今季三分命中率仲低過kcp 成隊竟然可以冇一個過到40%

如果大家想睇好波
可以睇埋last 個場

每次見撚到廢占玩3分同刷助攻
都知道無好野
生到牛龜咁大隻唔爆對面
係3分線出面舞黎舞去 波都拍唔穩
呢個打法係WORK你唔會組左咁多年巨頭都得3冠啦
用下個死人腦啦

鏟到入去都唔上

其實球證做野同黑警有得揮
任鳩你吹冇後果

留番一犯關鍵時候搶板 點知廢老咁廢

佢慣左
以前FINAL都係咁 不過有堆大心臟隊友救佢

點都屌球證多過廢佬啦下話

廢中有ingram d 射波就好了....

轉台睇b仔

難以置信咁都上唔到熱門
連狗又迫害波台

B仔半場15分
完場18分
我話既

bi回家啦

今年最好既聖誕禮物係牙羅贏波

話時話，Green 幾多錢一年？

38分差唔多

冇可唔啦
占狗個shooting mechanics 太猩猩

15M

League pass有冇得退 唔撚想睇了
場場咬得好緊嘅波都兩種雞
淨係睇球證啲highlight我已經想掟爛部電話
為咗部電話有冇人知有冇得退撚左佢

其實係
嚴格講佢冇錯
但咁吹 應該由第一分鐘就咁吹
好多tap個下都hi到啲手指先出
仲有LBJ比人foul左咁多下又冇雞
其實有AD Howard LBJ打入去都冇用
因為都係冇foul

15m

有d 貴

咁都唔空最後對面念力mark屎綠同古？

奶共係垃圾，其他人都係

FOJ第四節連入三球罰球既機會得兩成幾
等到三秒先射 人地實FOUL你 FOUL完就贏撚硬咁濟

AB green cook daniels 新秀仔 次輪 首輪 都送出去啦
有冇人要

字母哥比人插眼都無吹啦

Lbj 傷左 無左爆炸力
湖人就係打lbj ad 太依賴2個人走唔遠

教練都好有問題 打左咁多場 rr9同james同場 效果咁差 最後都咁出

未傷都爆唔入啦 老啦

今場一黎黑雞
二黎真係衰自己把握唔到wide open
三黎廢老最後最大責任 罰球+ turnover

Green 15m 真係貴仆街，Defence又唔係真係咁勁

呢排猴D分鐘愈黎愈少
明明季初同MYBOY肯打內線 你幾隻炮咪有位射
見人個陣矮又出5小 第4節收猴之後輸哂板
近排D戰術有D禾子feel

未傷前仲有d剩 今場佢傷番上年果個位
最好 收番廿場先 上kuzma 正選練下穩陣

睇完沾屎
再睇B仔
真係好似食完屎再食omakase

都係差個sf頂一頂
收尾打小球唔係問題
但你唔好出3個 guard呀
仲要3個都細粒
rr9, kcp, green
點守對面呀 又冇板
換人好似2k set死左咁
去到最後先換返kuz
又唔換下猴出

最尾個球癲狗一野block走左喎 正常呢啲波都係吹佢出架啦

B仔

多撚得啞仔 拖撚到乜都冇晒 洛陽紙貴

隻ZION肥到隻豬咁

快撚d 簽 jeff green先啦 成日搵班矮仔守人sf
再拎cook +ab +個2026 首輪換國王個3分神射手

燈左傷左

猴一黎foul trouble二黎Vogel 見對面拉佢出三分線打就會收佢 但on9 在收完佢出rondo

屌 正常都係吹lac出界啦 要玩到咁黑 想比你打和 都唔得

AD比人打手又唔吹
乜撚都唔吹

仲要場場都黑撚住湖

danny green 真係一場準 廢幾場

是但啦 大飛打到曉飛永遠二奶 收皮啦
啞仔都係二奶

kuz hot hand比人雪足成節 又無波到 你可以怪佢咁樣炒？
不如怪key波果個 死拎左個波 又入唔到波啦

聯盟咁多勁sf，用Green 守真係比人打爆

睇replay 睇到手指尾last touch

古今日打得咁好最尾3分鐘先出佢 你想佢咁短時間一出就有手感？

呢場湖人係打得有問題臨尾幾球3分都冇把握好
但係啲哨都真係有啲黑

bi依家係湖一定有得發揮 有rr9 ad又唔痴波仲識幫手拉空同pick

宜家擺明size 唔夠 jeff green 又唔洗籌碼去換
唔岩用又可以waive
熊仔玩野起上黎 真係可以唔waive iggy

沾狗真係盲
望下牙奶隻閪手啦
自己last touch都可以屌唔應該咁吹呢啲情況

好On9 照佢咁判
湖人應該晨早聯盟第一 球球block都係防守方

大城，唔岩毒撚

其實佢揸正來做道理上講得通嘅
但係佢係咪場場都咁樣先

講咩ref 根本輸牙奶同d 3分

以後full block 唔洗睇片
防守方block到個波向後 一定係進攻last touch

係
唔同點解可以屌咁耐
占狗好撚痴線

技不如人咪認咗佢囉

下下都瀨黑哨

同大陸啲球迷有咩分嘅分別

艇次次最尾都唔出zubac變相內線得隻harrell 湖內線咁大優勢最尾梗係出猴同ad打內線啦 仲係出面射射射又唔係準

咁撚串
直接用姜丹換佢 Ja Morant

出左又無波落low post

廢老阻人發展

姜丹連志效>>>>>>> ja

bjai真係好完美

Ingram 好勁wor，第一節未完已經9分

Bjai今日81分

唔知係咪我睇得波少
次次輸都係因為最尾追分係咁比出面射3分
但係明知自己射得唔係準

唔好咁痴線啦
Last touch都唔比人吹

要然波先計

好癲
呢啲唔係一氣呵成嘅block 點撚樣100%判比進攻方

我地kuz 15呀

牙奶唔放波比ad攻 有鳩計
唔到輸 都唔比波佢

你咪大陸啲球迷囉
技不如人還技不如人 就算湖贏撚左啲雞係黑就黑啦On9

frank 兩次都選擇出番5小打對面 結果都係輸哂
禪師應該出雙塔+防守打到對面仆街

同一個慢鏡都可以理解唔同
沾狗犀鳩利到
牙奶隻左手明顯last touch都要屌球證

跟住牙奶turnover

用green搭pick trade Iggy點睇

其實green定位係咩
守又唔算勁 得分…3分都麻麻…

波仔打左8分鐘都唔知做左D乜
愈黎愈低存在感

廢老親友團

我諗大家都係要接受現實
現階段既湖人同快艇都仲有距離
人地穩定性同關鍵時刻都做得好
如果啲三分再係咁落去 我相信今年都好難有好成績

tier 1

所以送一人一部Xbox 驚trade走

預左了 廢老根本無top 5 料 起碼低kawhi 字母1班波

湖人 又輸一場

ingram 11 分啦

佢根本已經冇能力再係常規賽Carry啦

占迷等唔切姐
湖手渣ad, 有排玩

岩先傳比心仔個球 ，傳得好差
傳比心仔隻腳

都冇能力季後賽carry
因為kawhi playoff仲癲

自己射好過啦

角色球員太海鮮
太依賴AD同JAMES
好難行得遠

Ad 一定要step up

唔明點解個個咁想要iggy 我覺得佢係因為係湧個體系先打得好 同埋已經成半年無打 湖有幾多時間俾佢搵返狀態

如果你睇咗呢季每一場 都話無放波比AD 真係唔撚使講嘢

講咗N次 lbj 啲罰球,TO 同成日入兩球就當自己curry咁下下pull up 係無撚得原諒 包括今場最尾兩下鏟到入底都要掉番出去比古同綠真係cls 相反人地係咁draw 到foul

但唔好下下瀨佢 請問綠連續嗰兩球wide open到仆街都唔入 之後古 同比AD兩球 ISO都係射唔打低位又關佢乜事

由開季到依家打兩個人 注定無champ 今場bench生性 又收起古 比番綠打都on9

牙心

湖人需要既3d

打得幾好

AB0 KCP GREEN 好關鍵
再係咁唔穩定 基本上對有機會爭冠既球隊係冇得打

唉 簽到占狗冇啞狗
想心

Kuz俾人雪一節dllm on 79

啞狗+AD真係唔洗睇..
沾狗就...

trade就唔好喇 buy out再底薪就簽

好彩都仲有時間調整下
比JAMES抖多啲
比多啲角色球員打下練下吧啦

占迷輸唔起呀？

天龍七步點計呀？

依家球證唔favour 你就唔得？

ab0 3分不嬲都唔係好
而家傷完 連中距都無埋 d decision又奇怪

廢老尻打兩個3分唔入 有球單腳射 人地兩個clutch波就追平

Trade 走沾狗，換Lillard+ Melo 返黎仲好啦

好似仲未搵返個節奏
好懷疑係咪未傷好

Lillard 今年麻麻地

因為真係守到下波
無論對住艇同字母
起碼個身頂到
佢又可以key下波咁
都唔知 好似咩位都唔夠勁

點解占狗係咁屌班角色球員唔入三分
又唔講下自己主人三分 射12入得2球

未續約

占你老母迷咩 我唔撚迷占
一直都屌占波打波好柒

點樣輸唔起？湖迷十幾年 係輸唔起近幾年早就迷勇啦
啲關鍵波球證哨子唔一致係事實

預撚左
占狗三雙仲想點呀

Dllm沾狗睇到有火係認真打既炒都無咁嬲 你老母最係場上睇到啲動作就知佢啲態度幾能閪好似高高在上唔想打咁 其他個個博晒老命仆仲傷埋 你一條友就慢吞吞你老母最尾個球你過半場就抽起射既炒都無咁嬲 你妹走晒啲時間最尾仲要射唔能出個下先好野你老母沾狗唔想打就躝啦 傷就唔好出 出就唔好用傷做藉口 呢場係kobe打既贏能左啦

廢沾依家得返個坦克mode做到下 佢粉係佢問顯但佢殺埋去威脅一定大過佢尻射3分 佢有一球單打女人 boom到女人都放棄俾沾上但佢又冇力放籃

你講到屎綠果2球都係廢老交咁
3分12中2 講到好似好合理咁 你話我地應該屌個role player 7中2 3分定個巨星12中2？
Kuz 講左 唔撚講
我剩係知ad 第4節射得3球波 入2球 最後1秒 輸緊5分 射果球我唔撚計 唔影響大局 咁叫做多？
你呢d占迷要盲撐 自己開個post啦

好波時
太監：屈到，35歲都仲咁勁
打得差時
太監：屌你老母，35歲仲咁撚多要求

KOBE 2連果陣
有無學廢占咁 一見唔對路就瀨隊友廢 嗌大清洗換成隊

吹撚到漲 好似allstar game咁 一個pick 單腳射
又係入咗5分以為 curry hot hand mode
真係唔明入完兩球人地守貼咗 你轉pace 就過鳩緊
係都要射 老都唔係一個籍口 明明first step 過硬

三雙有撚用咩....而家當佢好撚痴波嘅point guard算啦
唔好ff佢仲有以前果啲波打到出嚟

好撚Clutch

其實佢連坦克mode都冇能埋 得番貨車mode...

咁有d 貴，收咁多錢

咁咪輸佢關鍵決定波on9 輸公鹿同呢場都係佢 role player唔入真係冇計但你身為巨星級數 d決定咁差

俾下面占迷 踩都唔好踩咁盡

冇撚計... 果陣湖人0星
其實占入湖單純似係想復刻啲名宿係鎂光燈下打波

上面有屌我占迷笑撚左

不過la一定要有星，無辦法

廢老明明射唔入都可以入去尻draw foul
兩中一都追到啲分呀仆街

Bi 個種食菜咁輕鬆既得分......

Ingram 今日好撚勁

進步左好多 冇硬打識分波

呢個真 其實高比可以由選秀留到湖人終老真係萬中無一
湖人根本唔識養新仔...
湖人歷史啲選秀得兩種：自動波打到識飛唔洗人養
第二種：有潛力但打唔到出嚟 一換走就爆

foj 話傷左

[Rachel__Nichols] LeBron on his health tonight: says he felt healthy to start the game but then was kneed in the groin by Patrick Beverly on an early possession and it “sent me back to where I was five days ago.” (LeBron missed LAL game vs Denver on 12/22 with a groin injury)

傷就咪死拎住個波啦

無睇到，
睇番highlight當俾其他人試下占狀態唔好個時點打
起碼古同kcp打得幾好

占喺騎都話過，唔可能下下鏟，加上對面個個單防勁，宜家又老咗